條文呢條文呢條文呢

寫好未呀屌

不用條文 習近平講好咗 不用條文
國安法佢話點樣就係點
唔使同你地交代 你嘈乜撚野

點解要寫